# We Need to Go Deeper
## Описание
О! Я помню, давным-давно был мемчик, который так и назывался. Ты уже знаешь, я увлекаюсь искусством, в том числе и историей. Недавно я нашла какую-то странную старую пластинку (тогда это называлось компакт-диском, старший брат показывал мне такие).  
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@knockie](https://telegram.me/knockie)